有冇人12月尾到一月去歐洲滑雪

第一次去西歐滑雪，想問下各位巴絲有咩要注意

我去瑞士
你個問題都幾空泛

唔怪得之冇留言都咁多負評

我plan咗去法國，奧地利，同埋意大利
之前係韓國學過snowboard ，上年去過波蘭同埋烏克蘭滑

想問下喺奧地利心理上有啲乜要準備， 會唔會好迫， 或者大風雪都睇唔到路

同埋有冇邊個雪場推介

喺瑞士住，成日去滑雪
你去法國邊度滑？